港男飛台接女友大驚喜短片 原來兩人分手收場

香港一名YouTuber上月初上載的短片，近日在內地網上再次被廣傳，名為「搭飛機接女朋友放工」的短片，直擊他從香港飛到台灣，裝成巧遇，接女友放工，送她一個驚喜，短片冧爆無數網民，但原來他倆卻最終結局是分手收場。

這名YouTuber名叫「悶井Moon Cheng」，他拍攝的短片是他從香港機場出發，到達台灣後坐機場捷運到達台北市，之後趕到女友的工作地點，尾隨她下班，最後在扶手電梯上與女友「偶遇」，為女友帶來驚喜。

但有內地媒體近日報道時引述悶井Moon Cheng稱，他與女朋友一起已4年，半個多月前暫時分手，他說:「看來這個行動還是不能解決問題，以後順其自然吧」，《蘋果》記者日前曾接觸他，他表示暫不想再作回應。

不少內地網民都大讚他的行動：「男的很不錯！」「原因很簡單，秀（騷）恩愛！」「女友十分感動！」「異地戀堅持到最後那真的是真愛……」不過，亦有網民分享他的失敗經驗：「我試過從廣州坐高鐵到北京去接女朋友下班，然後突然出現在地鐵口等她的時候，她把我罵到懵了……」。

Wfc

男嘅痴情女嘅雞

除左恭喜之外

郎有情妾無意

睇完蘋果段片，明哂，原因係冇錢

之前唔係佢有好多page同埋港女share呢條片話好浪漫好恩愛乜乜柒柒既
有冇人post返上去當時個post度睇下班人炒車有咩感覺

咁都可以上新聞

啲港豬最鐘意睇

條女好柒，條仔比柒女飛更柒

一直都好唔鍾意呢D

拍晒片話俾全世界知自己有幾浪漫想點?

想人讚?

仲要係YouTuber做呢樣野

點解咁多人buy...

啲港女睇完仲要tag自己條仔

係

有LIKE有FOLLOW, YOUTUBER先有錢賺

wfc

都係果句
有錢有時間咁做 -> 浪漫
無錢無時間都做 -> 無聊

正解 講得很對

無錢無時間都做 -> 無聊 -> 港女: 咁得閒你唔去搵錢? 無錢點買樓結婚?

如果作為Youruber搞依啲野提高到關注度係成功嘅

但情侶之間搞依啲咁高調嘅野就太on9，其實間接擺自己條女上枱，放上去公眾自不然有正評或者負評，稍為無番咁上下EQ都會頂唔住，一散左就會比全世界恥笑，名留青史

情況同紋對方上身一樣

是但啦條女咁柒🤓

咁都要批鬥
邊個拍拖無做過浪漫野
你話高調 咁YouTuber做片吸like好出奇咩

Btw 條女好柴

當年我試過飛台灣諗住比個驚喜佢.....點知見到佢同第二個男仔一齊

男嘅好慘

當時我試過係台灣同條女一齊....點知見到佢第個男仔飛過黎搵佢

調返轉諗 一個成年人為左另一半開心晒少少時間 係一件更浪漫既事

成年 + 做腦細唔係幫人打工 + 有錢 => 有錢有時間去浪漫

成年 + 幫腦細打工 + 無錢 => 無錢無時間去浪漫

識佢老鼠

鐘意你咪覺得浪漫lor, 唔鐘意就覺得晒錢晒時間

條仔個樣唔差架喎講真, 佢值得搵過個更好

落花有意隨流水
流水無情戀落花

條仔直頭留係台灣溝件大波台妹啦 洗為條咁撚柒既港女做埋呢d野咩

全世界女人都係雞
港男最撚好

等睇左既人知道你做乜條女唔要你就唔要你 清醒啦

一早估到派帽

人窮就是原罪
各位清算吧啦

條女咁柒都得飛人 港男就係賤

柒

港女愛浪漫
但有錢先叫浪漫

睇佢個樣驚多過喜

驚喜和好奇心永遠是感情的兩大殺手。

有人留言「說再見不要坐近」
厚德村？

恩愛都是平淡如水,過份的激情總似燃燒的仙女棒?
的確太過不自然既波動唔能夠持久

詩人

洗唔洗咁做作

偽文青

通常做嗰個會咁諗
但受嗰個要嘅通常唔係呢啲
人大咗都係睇錢 猶其女人

條女個樣似驚多啲喎，可能驚條友見到佢同第二個